搞機場重點

搞機場重點得一個

就係咩事都冇發生既情況下班狗無啦啦取消曬所有航班

當然, 前線如果鐘意衝既都冇法, 唔割.